求求上帝 如來佛祖 觀音菩薩快D顯靈幫下義士，救下香港

香港唔想再要考驗啦，求求神靈幫下義士，救救病咗嘅香港

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

真主阿拉呢

神跡顯靈未

Plx save themno more died

我地要孫悟空

求求眾神大發慈悲

我相信神靈係見到香港嘅慘況